錯過的人我不想放下

喺你對我熱情嘅日子，我因為不安同遲疑不決錯過左你，如果俾多次機會我地見面相處，我會好好珍惜。

或者我同你都各自經歷過感情嘅辛酸，雙方都有自我保護同隨緣嘅意識，變得唔再強求同爭取。

你有明示暗示想繼續發展，而我冇俾過回應，因為我怕，怕一切太美好、怕幸褔來得太突然、怕投入會受傷害、怕幸運唔屬於我。到今日，我知呢啲都係多餘，最怕嘅係錯過你。

我知你有上高登，如果仲掛住我，願意俾多次機會對方，話我知吖。想約你出嚟，當面講我仍然忘記唔到你，你對我仲有冇少少留戀？

你有你既生活 , 我有我既忙碌...

其實我地一早已經玩完架啦....

秒

唉。。。。。。

佢一直有keep住搵我。。。

我前度知到我有上高登..

但係呢度係連登...

佢無理由知道我有玩...

你唔好扮佢...

我忘記左你嫁啦 以前既野有佢啦
你要幸福，再見

我同佢都冇開始
唔係前度

收皮啦你，你呢種人唔值得有愛情，放過人地，好唔好？

我試過放低
但點解要繼續搵我

屌..

嚇撚死我...

我以為我ex刮我刮到上黎....

唔知原來會令你困擾 咁我以後唔搵你啦 仲有呢度係連登

笑死
洗唔洗咁驚

你啲po係幾令人困擾

你唔係佢就得啦..

做到ex都叫開心過

係唔到埋一齊其實都係你地自己揀..........

未一齊過 當緣份已盡 可能一齊左又唔係果回事 遺憾美都不錯

阿q精神的確係咁...

都無得揀🚬下次再遇上呢一個咪珍惜

我覺架 得唔到係最好 本身想放低 寧願佢唔好再搵我

最怕就係到下個既時候又重複犯錯...

搵你咁你有冇理人

隔左幾耐